const MediumQbank = [
  {
    question: "What is a HUB?",
    answers: ["Software",
    
    "Computing device",
    
    "Network device",
    
    "Calculating device"],
    correct: "Network device",
    questionId: "092299",
  },
  {
    question: "What does a set of rules define?",
    answers: ["SMTP",
    
    "FTP",
    
    "IMAP",
    
    "Protocol"],
    correct: "Protocol",
    questionId: "099099",
  },
  {
    question: "Identify among the following which is mainly used to host web site.",
    answers: ["Mail server",
    
    "Webserver",
    
    "Database server",
    
    "None"],
    correct: "Webserver",
    questionId: "222099",
  },
  {
    question: "Identify the full form of HTTP?",
    answers: ["HyperText Transfer Protocol",
    
    "HyperText Transfer Package",
    
    "Hyper Transfer Text Package",
    
    "Hyper Transfer Text Practice"],
    correct: "HyperText Transfer Package",
    questionId: "2222099",
  },
  {
    question: "Identify the protocol primarily used for browsing data.",
    answers: ["FTP",
    
    "TCP",
    
    "TFTP",
    
    "HTTP"],
    correct: "HTTP",
    questionId: "09922099",
  },
  {
    question: "Identify the total versions of IP.",
    answers: ["1",
    
    "2",
    
    "3",
    
    "4"],
    correct: "2",
    questionId: "222292099",
  },
  {
    question: "Identify the first network which was based on TCP/IP protocol.",
    answers: ["ARPANET",
    
    "HUB",
    
    "Ethernet Card",
    
    "Router"],
    correct: "ARPANET",
    questionId: "0998999099",
  },
  {
    question: "Choose among the following, which is the most common internet protocol",
    answers: ["PPP",
    
    "FTP",
    
    "TCP/IP",
    
    "SMTP"],
    correct: "SMTP",
    questionId: "0999989",
  },
  {
    question: "What does TCP/IP stand for?",
    answers: ["Telephone control protocol / Internet Protocol",
    
    "Transmission control protocol/Internet protocol",
    
    "Transmission control protocol/International protocol",
    
    "None"],
    correct: "Transmission control protocol/Internet protocol",
    questionId: "09099",
  },
  {
    question: "Which of the following layer isnâ€™t present in the TCP/IP model but is included in the OSI model?",
    answers: ["Network layer",
    
    "Session layer",
    
    "Application layer",
    
    "Transport layer"],
    correct: "Session layer",
    questionId: "97675678",
  },
  ];
  
  export default (n = 5) =>
    MediumQbank.sort(() => 0.5 - Math.random()).slice(0, n);